頸肩背痛可以點搞

條頸冇乜力支撐個頭，hold一個動作十秒已經好攰。可以點樣搞返好

你係咪長期唔夠休息，試下去推拿或者針灸

留名 肩係好痛

平時坐姿不良，再加床又瞓唔啱位又休息少？

我估係休息少 坐姿睡姿應該冇問題

換個枕頭先,唔得換埋床褥,呢啲錢唔慳得

應該買咩類型枕頭

你本身用緊個枕頭有幾高？
訓覺姿勢又係點？

記憶枕瞓高啲嗰邊，平時係側瞓/平瞓

呢類藥物搽完得30分鐘效用，之後又會痛返，根本止痛藥嚟

類型要自己試,自己就用緊tempur,不過真係好貴成千銀

痛左兩年...
日日痛

宜家呢份工長坐
頸背肩日日痛到仆街
有去睇推拿
推完一兩日無痛 之後又黎料

冇你咁慘，我痛咗四個月

我份工好少少，有外勤，但係七成時間都係坐

針灸

而家點???